## Завдання
За допомогою класів створити наступні об'єкти: 2 ноутбуки, 3 телефони та 1 планшет

* Вивести в консоль вартість для ринку 3х будь-яких товарів
* Вивести в консоль вартість доставки для 3х різних товарів

### ADVANCED
* Додати можливість створювати преміум телефони, які мають таку ж логіку, як і телефони, тільки націнка становить 35%

## Технічні вимоги
При створенні задається виробник, модель та ціна 

Метод getName() повинен повертати повну назву продукту:
ВИРОБНИК + МОДЕЛЬ, наприклад Apple Macbook Pro 13"

Для телефонів також задається наявність NFC чипу,
а для планшетів наявність слоту для sim карти

Кожен продукт має націнку 20%, додати метод, який
буде повертати ціну вже з націнкою

### Розрахунок вартості доставки
Кожен тип продукту (ноутбук, планшет та телефон) має свою логіку розрахунку вартості доставки:
 
#### Для НОУТБУКУ
 * якщо ціна з націнкою більше 30 000, то доставка безкоштовна
 * інакше доставка коштує 200

#### Для ПЛАНШЕТУ
 * якщо ціна з націнкою більше 20 000, то доставка безкоштовна
 * інакше ціна доставки це 1% від ціни з націнкою

#### Для ТЕЛЕФОНУ
 * якщо ціна з націнкою більше 10 000, то доставка розраховується як 1% від загальної ціни
 * інакше береться 3%
